[扮工動物園] 年尾最開心係假期多之星期四

返埋聽日又放假

我又係咁包雲吞

餃子包雲吞
FAIL

好掛住呢個名
下次餃子包老虎肉ok?

明明前2日好返d

年尾又係時候睇下今年自己幾廢 又係乜都做唔到嘅時候

那有肉

我今朝起身喉嚨都有少少唔舒服...唔想病

早
我近排唔開心啵

又一年
唔知今年做過咩....

知你瘦啦 無肉

要年尾先睇得出? annual review?

你近排有開心過?

做咩樹呀鯨baby

成世都無開心過 咁滿意未

都係天氣唔好

怎麼了

鯨B 唔好咁
虎叔呵返

呢啲嘢唔可以日日睇

你來了

說好的

講事實又唔滿意

睇住你轉

都係屋企人囉
最近唔知點解每日都好野煩我
突然想我計劃好晒將來咁款

你累了

來來來 妹妹要抱抱

我次次都.左耳入 右耳出....
我: 嗯嗯嗯嗯

你答佢 等緊虎叔包養

邊有唔滿意啫 (反白眼)

我通常都答 你理得我啫

是咪寫漏字? 有少少唔明...

我: 得啦

幸福啦?

屋企人突然做左保險佬

抱緊處理

下面嗰句無漏啊
係呢排晚晚都問我將來點啊 不論工作上定感情上嗰啲野都係咁

屋企人:虎?邊撚個虎?睇過睇過?

突然好想你

你諗下自己頂唔頂到之後不斷考牌OT 既生活
頂到既就留, 想就咁commercial firm 做就算既就走

我懂了

唔係囉 我都唔知佢地搞乜

不說了

咁屋企人都係關心你
起碼唔係問你攞錢加家用先

我又唔係怕辛苦
但越做越頹 越黎越唔想做

講真, audit 來來去去都係果d 野
其實都好機械化
不過做幾年再出去做又有另一番風景
要取捨囉

跑數既咪唔係
每個月都好刺激

跑數 真係好睇運

飯妹都流鼻水

睇錯流口水

仲好細者

ok丫，搵到錢既

未來十年ai會取代既工種之一

fail

係啊
個passing rate一年低過一年

所以咪無讀囉

真係發展到先算啦

仲要返埋聽日

都有流

我尋晚鼻塞完全透唔到氣

出左兩隻牙仔

所以及時行樂

好qq 有牙仔啦

要考就考中國稅制

做富二官二幾好丫

點會唔得

香港係高科技終結者

old seafood 教路，寫 achievement 咪算囉

投中就係

最叻買外國果套

連支付寶呢D 19野都比強國慢
仲講AI

環境唔同，根本唔係技術問題，而係規管問題

其中一原因係內地太多假幣，從而令電子貨幣盛行
另一原因係，內地開銀行對帳戶監管比較嚴，支付寶對資金無乜管制

就咁買完就覺得可以exac7ly 照copy呢下戇鳩

星期六要返工

所以...香港唔配有高科技
根本d 規管整死晒d 高科技

食一次咋嘛

我再飲就切

你有咩可以切?

最威威咪出左八達通囉

八達通不思進取咗好多年

餃B你要搵返個夠霸氣嘅男朋友阻止你亂食野同飲酒

連加入nfc 都唔得

你話事

等你介紹

Um 呢到有個

慢慢改變啦，放棄左就真係無

消委會前排都出左報告，建議開放出租車牌照啦

其實只要運輸處肯去訂立特別牌俾個體戶去申請，同保險承保到，就已經納入左規管

在位既老seafood 唔肯攪架喇，等世代交替有新思維上場就會做

邊位

屌今日放左工先知原來放假....

係use case 來計，係幾成功既 product
係無網絡服務下都用到，仲想點

連創新局都唔係支持做呢d
香港點會有創新

呢個係另一個話題……

?

打錯
返左工先知原來放假

好辛苦嫁, 好易冇左自己

你覺得呢
上緊水嘅唔多人單身架啵

整落nfc 啦, 好嘛

早～

nfc 有幾多資訊保安上既問題
相信唔太多人知，同有興趣去研究

有冇得補返假?

me?

食個早餐 返屋企啦

第一次入黎 屌呢度好撚多人

但佢自己無決心戒啵

.....

你同餃sheshe啦

豬你而家都係有豬公管

靠朋友一樣得

梗係啦
虎爺又有霸氣 又大隻
荀盤黎

你囉

佢唔管我,最多提下我

groot~

呢層要分清楚少少

係想唔想做，同做唔做到既差別

really?

一上黎又見到好多一雙一對 真係開心

幻覺黎 下次唔好隊咁多草

咩意思先而家

資訊野一定有保安問題
爭在點樣解決同將風險減到最低
用cash 一定無問題啦

無呀 好慘 來回地獄又折返人間

我朋友導我飲酒

有幾多啊?你驚啊?

sheshe唔啱我啵

我無霸氣

係唔想做 一係呢就試埋d古靈常怪
香港本來算係個試驗城市
有好多野都係香港試下 不過果d產品聽完人唔笑狗都汪

樹仔有幻覺

來互相戀愛啊

佢話屌你啊 益咗你啦

你有恆心

新入黎驗左身未
鯨姐～

食完野返屋企訓啦

你老味

我好似好耐無用粉紅大字屌柒你

牛唔飲水....

你唔要我

岩岩求其拉一拉黎睇

但我讓俾餃B

虎哥

都係唔識聽琴

最後都係做唔到....
有咩分別 市民係唔會理架

幾時加嘅新園規

MBA

又要我share 篇打J文

邊有喎

要balance個risk 既

另外個技術發展要成熟

都冇咩嫁...
聖誕都忍唔住食左件朱古力蛋糕

禾巧驚驚牙

樹, 你既另一半呢

唔入得後樓梯

唔好咩 俾機會你揀先

點驗先

兩年前

唔禁得牛頭低呀

今日節枝

有左番工既心就訓唔番

最仆街都算係uber 呢個例子
叫人黎, 然後拉人

識野

要睇下你既誠意

我無定力

係大財團下，扼殺創意就一定係架喇

你老母系 唔俾人窒唔撚安落嘅
有無咁撚犯賤

agger

豬你

佢地傻架 我唔會咁做架

多謝晒啵 不過我唔洗喇

係呀，所以有時解釋都廢事
大多人一知半解

呢個係教育問題

餃餃

香港根本就資方治港
再等下就變二線

唔行後樓梯

知你係荀野啦

所以係香港根本無發展過呢方面既野
你要發展, 正苦要配合
得d 中小企係度挨
有咩用

依家咁嚴架咩

通下櫃jei, 無咩野既

你望下姓譚既人型豬就知原因

笑你老母咩

我明架啦

ctrl a delete

一tick read 晒佢

根源都係正苦問題即係

少少應該無問題既

咁又叫嬲

好想佢比搭的士撞車仆街死

有少少改進既

不過太多唔識科技既人指指點點，又要扮識
又唔肯放權

好惡呀

拿, 你呢d 個信念咪唔堅定囉
成日都少少無問題

除夕又去飲酒倒數

即係其實問題係, 我用apple係錯
師傅明白了

咪臭係

邊有喎
我都無咁對你

突破

假設你係條街見到有人好惡咁罵人 你點諗佢

我有罪惡感...
但聖誕好想食...

aiaiai

我好似好耐無飲酒

如果放工飲一罐唔計的話

又唔諗下邊個恰我先

你要睇埋被鬧嗰個啱啱點恰人

香港成日都有痴線啊叔周街罵人

咁點先計

相由心生

即係話我痴線啦

雖然我屋企附近好多呢啲人

食好西唔會有罪惡感
post相嗰下先有

在位處於道德高地既香港人 你會唔會睇？

食係過程
Like先係結果

老seafood 係不思進取
只係想係手頭上既野揸取最大利益

多一事不如少一事 位已上 仲想改

又屈我入你

唔理你地

我好少企喺道德高地話人

我都話我無架啦

企係低地照話

你係少數

4 罐或以上

邏輯上咁諗係唔正確

咁個 perform 未ready 咪無
比喻係有個池水，但未有水，點游呀，咁佢準備好注好水，開放左，咪游得囉
即係話，之前Apple 唔開放nfc api 係因為覺得未成熟或商業決定，佢要谷自己個Apple pay 丫，明未……

咁樣無啦

佢犯左法喎

他朝有日我上到位，而個初心又未忘
個制度咪改囉

我轉android 機算

轉囉

咁我只可以講聲 加油

講下笑

無老闆照

哎你幾個感情真係好鬼好

google pixel玩咗2代都咁多bug 仲要咁貴

我對香港只有絕望

我都覺

我想同虎爺你感情好啲架

什麼叫絕望

好呢個字已經唔足夠形容我地

黎見面了解下

抬起眼望望

如今我在你面前呈堂隨便收看

咁應該係咩

如今我在你面前呈堂

太監騎馬

男神

我get唔到

關咩事

mo duck ding

而家啲90後

請順用google

你唔係90後咩

笑甚麼

你地約咗嗰日我唔係香港

Joson

我地錯

為咗唔見虎叔可以去到幾盡

離開香港

rich

洗唔洗影埋張收據俾你地睇

連證據都預備埋

證明為左唔去 順手曲線曬自己有錢

完了吧

係我唔好

你兩個又夾埋恰我

我樣衰jei
做咩要咁對我
2018 gathering 我唔出啦!

做咩咁諗我喎

你去食海皇粥店啦

你要點補償鯨b

虎虎
咁我典算

俾我就唔睇五月天
反正youtube都有得睇
你係youtube睇唔睇到虎叔？

你識啲野
緊係睇虎哥緊要

浮

好期待

好好食

以後gathering 唔出現

親, 你還有書啊

但我仲約咗個喺台灣讀緊書嘅朋友嗰日見面

朋友都可以Skype 你有冇虎叔skype

咁7月去邊

唔準咁

我難道要預備嘉賓?

咁你想我點

當我快樂時替我高興

咪話我唔出現
我都知大家憎我 唔想見我

咪咁痴線啦

鯨姐做嘉賓

為你準備故裝神秘

邊有喎
佢地掛住窒緊我嘛

我咪覆左你
打J 過度會眼殘架

佢叫緊秘書咋

King jer 繼續嬋聯動物園之星

屎都無時間痾
邊有時間打J

好啊

能承認嗎

牡丹樓

我怕了當那電燈膽

YOYOYO

車仔麵

heyheyhey

好忙, 而家先得閒追post

好睇樣...

可能近期又多菌咗~~
噚日都好地地, 今朝起身已經覺得作病ing

2017就黎過,真係byebye你條尾

你問~~~~~

我愛～～～

返工無野做，齋坐好大壓力

你兩個想點啫
拍拖啦屌

我明, 我真係明

我啲品味無咁差

扮野

有office你坐 我坐街

唔係企街就得啦

吹到4點呀pk

你有咩做
可唔可以買杯熱野飲下

我都明 咩都做過

給印仔
我帶左水飲啊

你樹就緊係企街 唔同室內咩

You know that feel

可能有小盆栽

室內都可以種樹

其實你知唔知講緊咩..?

Bro!!

Er...應該知

我果句百搭

禾好亂

當諗下野

餃b好單純架

諗唔到 好凍

咁諗正常野

你有打野

冇呀 邊有 系統出錯

極危險~

禾同事走左 得返禾

求些呀

用手機睇唔到

連思覺像也失調

鯨姐呢 二手都得

咁慘
好啦 我游水過黎俾啲溫暖你

鯨b

辣殺

等我一陣 游緊架喇

App垃圾

游快啲

凍死啦

飯爸要 唔關我事

我拎左2條被堅落去啦

到尖東喇 唔見你嘅

講到我真係收埋咗佢咁

係噴水池格里啊

凍死wd

又sheshe

你最大嫌疑

唔抵得？

食咗 骨都無埋

唔係 等大家知咩事姐

RIP

到lu

講咗幾多次唔好游坑渠 臭架嘛

見到你啦 擁抱一下

唔掛得 有陣味。。。

幾時有話游坑渠
臭都唔關你事啦

我明明就無

落雨

臭坑出..

好眼瞓

#metoo

唔關我事架

是咪太過無聊呢?

貝殼新油卡已出返 -2.3

你有份

我做緊野唔得閒理你地

佢單方面J你 你係唔需要俾反應

你話有陣味嘅

食屎啦 柒頭

香味 一定係

鯨b以為自己都要

同邊個

一定係咁

佢唔係同你一齊咩

俾人J親都要俾反應 啲女神咪好唔得閒?

佢去左格里攤位

2018年係西冧年

你又幾有道理

E位巴打講打好玄

講道理都要俾人叫食屎 柒頭

行開一陣
你兩個都代係度拗緊
玩晒啦成個POST

Hi 大家好 我叫主主人

咁都要派膠

我叫你食屎係因為你無啦啦拖我落水

呵返

養唔養狗

佢2個 唉
虎哥話下佢地啦 我d黑超都頂唔順

動物園都需要男女主角

唔養啊 做咩

你自己游落水又屈我

想配眼鏡 邊度配好

人強不需要馬壯 不需要包裝 我有小小強

樓上鋪
利申 未試過

煮煮人

佢自己都講游緊水

我原本係主主 但最近進化咗

本身去開咩旺角眼鏡城嘅

主主人煮主主

想唔洗配得靚同潮 最緊要襟用

主主人煮主人

巴打你好

唔貪牌子我就覺得冇咩所謂

換衫返工先

呀 你未驗身

其實啲咩潮進全視線好唔好用

圖

多毛 白 滑

係汽車台見到樹仔足蹟

車牌你有得有大家都有

拿 汽車台入面好多人都未有車牌架

我個牌都係呃番黎 7下7下就pass

放假
波經理張卡減得仲多

伸清

又我錯囉

你啱晒囉咁

2個都錯晒
super

你好

虎叔 攬攬

原來樹仔有車牌

係嘅
我道歉

返工好悶 有乜做好

等收工

BTW返咩工

係度吹水

劍撞劍

shred 晒d 文件

我終於可以返上去

恭喜恭喜

辛苦了

好感動

3英

#
上到去即刻去廁所

廁所都唔俾去咁慘嘅

得我1個..行唔開...

夢幻三劍士

慘慘豬

運輸

好多樹

之之之
之之
射

好悶呀 無嘢做

佢地送黎送去

打個炮

乖, 唔好玩香媽d 玩具
收返好佢

黑仔的一個下午

打下飛機

你地想要樹仔, 咪出聲囉

噢 梳理
無諗到你細佬細妹嘅感受添

係無得上連登啫

又要搶黎搶去

好

咪臭系

燒咗佢啲灰兩份分啦 super

都上到..不過大風左d

全盛時期既鯨b 可以自我認錯幾多次

邊個搞手咁好人

大風會上唔到連登

換左Keyboard mouse 快左好多

2份邊夠？

但求打個和啫

唔該你呀大佬

哪有對手

數唔到

打炮要對手

上樓

隻手收埋左

係囉 多到唔洗數啦

好純呀

今日打咗啦

你對手就是對手

長知識了

我諗錯野

咁打飛機囉

再打

若未受害夠
就用一對手

再黎

打炮唔要對手咁要乜?

我摺埋

純真

鯨姐可能鍾意Dj

無法可收飾的一對手

轉哂channel😂😂😂😂

仲可以用口

上左寶貴既一課

用口

愛一個上一個

用腳......

play cd 個d?

鯨b 回頭是岸呀

我消失喇

個feel差好遠

原來你想用口

好好笑

吻下來 豁出去

唔好亂講野

沒有得你的允許 ...